有無人放今日農夫兩張連位

Jj插沙求兩張連位

推

想放，你有幾錢？

你放580定480

Push

原價+20 收？

Yes 有無tg

有無人放14號兩張連位？

Tg: